---
layout: post
title: ls my python packages
categories:
- 装备
tags:
- python
published: true
comments: true
---
<p>在豆瓣上看到一个无聊的<a href="http://www.douban.com/online/10544092/">秀gems的活动</a>，我也无聊一下，秀一下eggs。</p>

<p><i>ls /usr/local/lib/python2.6/dist-packages/ | grep .egg | sed 's/\(.*\)/&lt;li&gt;\1&lt;\/li&gt;/'</i></p>

<p><ul>
<li>amqplib-0.6.1-py2.6.egg</li>
<li>argparse-1.1-py2.6.egg-info</li>
<li>AuthKit-0.4.5-py2.6.egg</li>
<li>avro-1.3.3-py2.6.egg</li>
<li>Beaker-1.3-py2.6.egg</li>
<li>Beaker-1.5.4-py2.6.egg</li>
<li>beanstalkc-0.2.0-py2.6.egg</li>
<li>bottle-0.8.1-py2.6.egg</li>
<li>bottle-0.8.3-py2.6.egg</li>
<li>bpython-0.9.6.2-py2.6.egg</li>
<li>bson-0.1.2-py2.6.egg</li>
<li>CherryPy-3.1.2-py2.6.egg</li>
<li>CouchDB-0.6-py2.6.egg</li>
<li>coverage-3.2-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>Cython-0.12.1-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>decorator-3.0.0-py2.6.egg</li>
<li>distribute-0.6.14-py2.6.egg</li>
<li>Django-1.0.2_final-py2.6.egg</li>
<li>Django-1.1-py2.6.egg</li>
<li>Django-1.2-py2.6.egg</li>
<li>django_sphinx-2.2.3-py2.6.egg</li>
<li>docutils-0.6-py2.6.egg</li>
<li>Editra-0.4.95-py2.6.egg</li>
<li>Editra-0.5.05-py2.6.egg</li>
<li>Editra-0.5.72-py2.6.egg</li>
<li>elementtree-1.2.7_20070827_preview-py2.6.egg</li>
<li>eventlet-0.9.9-py2.6.egg</li>
<li>Fabric-0.9.1-py2.6.egg</li>
<li>fapws3-0.5.dev-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>FormEncode-1.2.1-py2.6.egg</li>
<li>GeoAlchemy-0.1-py2.6.egg</li>
<li>Geohash-1.0rc1-py2.6.egg</li>
<li>gevent-0.13.0.egg-info</li>
<li>greenlet-0.3.1-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>gunicorn-0.10.0-py2.6.egg</li>
<li>gunicorn-0.11.0-py2.6.egg</li>
<li>gunicorn-0.8.1-py2.6.egg</li>
<li>httplib2-0.5.0-py2.6.egg</li>
<li>ipython-0.10-py2.6.egg</li>
<li>ipython-0.9.1-py2.6.egg</li>
<li>Jinja2-2.5-py2.6.egg</li>
<li>Mako-0.2.4-py2.6.egg</li>
<li>Mako-0.3.4-py2.6.egg</li>
<li>Markdoc-0.6.4-py2.6.egg-info</li>
<li>Markdown-2.0.3-py2.6.egg</li>
<li>Markdown-2.0.3-py2.6.egg-info</li>
<li>MarkupSafe-0.9.2-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>meinheld-0.3.1-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>Ming-0.2-py2.6.egg</li>
<li>mock-0.6.0-py2.6.egg</li>
<li>mocker-0.10.1-py2.6.egg</li>
<li>MySQL_python-1.2.3c1-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>networkx-1.0rc1-py2.6.egg</li>
<li>nose-0.10.4-py2.6.egg</li>
<li>numpy-1.4.1-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>Paste-1.7.2-py2.6.egg</li>
<li>PasteDeploy-1.3.3-py2.6.egg</li>
<li>PasteScript-1.7.3-py2.6.egg</li>
<li>pip-0.4-py2.6.egg</li>
<li>pip-0.8-py2.6.egg</li>
<li>progressbar-2.2-py2.6.egg</li>
<li>psycopg2-2.2.2-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>pycurl-7.19.0-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>pyev-0.5.3_3.8-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>Pygments-1.0-py2.6.egg</li>
<li>Pygments-1.3.1-py2.6.egg</li>
<li>pygooglechart-0.2.1-py2.6.egg</li>
<li>PyGreSQL-4.0-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>Pylons-0.9.7-py2.6.egg</li>
<li>Pylons-1.0-py2.6.egg</li>
<li>pymongo-1.6-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>pymongo-1.7-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>pymongo-1.8-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>pysal-1.0.0.egg-info</li>
<li>python_cjson-1.0.5-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>python_memcached-1.45-py2.6.egg</li>
<li>python_openid-2.2.5-py2.6.egg</li>
<li>PyXML-0.8.4-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>PyYAML-3.09-py2.6.egg-info</li>
<li>RDFobject-0.1.4-py2.6.egg</li>
<li>Rocket-1.1.1-py2.6.egg</li>
<li>Routes-1.10.3-py2.6.egg</li>
<li>Routes-1.12.3-py2.6.egg</li>
<li>Rtree-0.6.0-py2.6.egg</li>
<li>ruffus-2.2-py2.6.egg</li>
<li>scipy-0.8.0-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>setuptools-0.6c11-py2.6.egg-info</li>
<li>setuptools-0.6c9-py2.6.egg</li>
<li>setuptools-0.6c9-py2.6.egg.OLD.1283177768.67</li>
<li>Shapely-1.0.12-py2.6.egg</li>
<li>Shapely-1.2-py2.6.egg</li>
<li>simplejson-2.0.8-py2.6.egg</li>
<li>Spawning-0.9.3rc2-py2.6.egg</li>
<li>Sphinx-1.0b2-py2.6.egg</li>
<li>SQLAlchemy-0.6.3-py2.6.egg</li>
<li>Tempita-0.2-py2.6.egg</li>
<li>threadpool-1.2.7-py2.6.egg</li>
<li>tornado-0.2-py2.6.egg</li>
<li>twill-0.9-py2.6.egg</li>
<li>Twisted-10.1.0-py2.6-linux-i686.egg</li>
<li>vimpdb-0.3.8-py2.6.egg</li>
<li>virtualenv-1.3.3-py2.6.egg</li>
<li>WebError-0.10.1-py2.6.egg</li>
<li>WebHelpers-0.6.4-py2.6.egg</li>
<li>WebOb-0.9.6.1-py2.6.egg</li>
<li>web.py-0.32-py2.6.egg-info</li>
<li>web.py-0.34-py2.6.egg</li>
<li>WebTest-1.1-py2.6.egg</li>
<li>Werkzeug-0.6.2-py2.6.egg</li>
<li>whizzer-0.2.egg-info</li>
</ul></p>

<p>话说用sed能不能让开头重复的行不输出呢？或者什么命令能实现？</p>

<p>The post is brought to you by <a href="http://fedorahosted.org/lekhonee">lekhonee</a> v0.7</p>
